今日係5月22號 （陰天）

今日係5月22號，陰天，今日同平時嘅陰天有啲唔一樣，可能係因為屋企將會面臨重大嘅轉變。琴日醫生同我地講屋企人嘅病情急轉直下，醫生話佢地已經用好多唔同嘅方法，藥性溫和啲隻病毒唔受，以毒攻毒反而令佢變本加厲喎。總之點都未見效。依個時間自己幫唔到屋企人啲咩，唯一可以做到嘅只有問候下屋企人，睇下佢有啲咩需要，盡量去滿足佢
探病嘅時間已經完左，我帶住深重嘅心情離開左醫院，遠處見到個小朋友，三四歲左右，不停起度大叫「我...我...呀...」但媽咪不停咁叫佢靜啲，話「你唔靜啲我點聽到你講野呢」，咁個小朋友再講得大聲啲，媽咪就開始鬧返佢「大叫係解決唔到問題」，連企起隔離嘅姐姐都同佢講「細佬，唔好咁嘈啦，再係咁陣間媽咪會打你嫁啦」
返到屋企有啲肚餓，去左附近買啲野醫下個肚仔叫左個「一角兩仔」，但佢俾佢「一角一仔」我，本身想上前同佢佢理論，換返個「一角兩仔」俾我，但佢冇理過我，咁我就再大聲啲咁同侍應講，點知講都未講完，佢就一把車埋嚟。仲話貨一出門怒不退換。

5月24號，可能係香港人最後一次機會發聲